等我話俾大家聽，點解每年要搞渣打馬拉松

是咁的

大部分中小學校每年一般1月同6月考試，考完半個月到一個月會出成績

如果成績唔好，咁老豆老母自然會嬲，甚至打仔，打仔係十幾廿年前仲興

因為1月至2月同7月出成績表高峰期，所以有支持體罰嘅老師不如搞個體罰比賽，又叫渣打馬拉松，就係老豆老母渣住藤條去馬拉松式打仔

如果7月先搞馬拉松可能熱得滯，所以趁1月2月涼涼哋，等班家長睇完成績表，可以盡情馬拉松式打仔，大家話有冇道理

閱

你自己覺得好撚好笑？

-1/10

搞笑唔岩你 收手啦

我知你盡咗力

打咁大段字但唔好笑，好尷尬

原來係咁！！！！
長知識了！！！！

留意到樓豬開親post都講埋啲on9野負評如潮
現實應該係個on9仔黎

放鬆啲啦，香港人

屌